Projekt pri OPB

Špela Škvarč, 
Benjamin Medvešček Murovec

Iz strani hribi.net bomo pobrali podatke o hribih.
Kategorizirali jih bomo po Gorovjih, nato pa še za vsak hrib posebej pobrali nekaj podatkov.